（連登搏擊）唔好同佢搏拳，試下錫佢春袋

我由今朝笑到而家，對唔住

對唔住

對唔住 睇完我真係笑唔停